有線去信鄧炳強追究記者被推跌事件

【有線新聞去信鄧炳強促主動查記者被推跌事件】

有線新聞一名記者前日在將軍澳採訪期間被警員推跌，警方未有透露有關警員身份。有線新聞表示，已去信警務處處長鄧炳強，要求警方主動調查事件及公開調查結果。

有線新聞在信中表示，根據警察公共關係科初步了解，指涉事警務人員是不慎撞倒記者，但公司認為現場片段未能支持有關結論，因此要求警方主動及深入調查，以事實回應質疑，又希望警方可提供涉事警員身分。

（PSHK提供）

#香港電台 #有線新聞 #鄧炳強 #香港警察

撐

甴近平

support!!!

推

push

有線新聞

私人檢控啦屌